國歌法終於通過了

以後我會尊重國歌 不要拘捕我

國歌係《願榮光歸香港》

願榮光歸香港

國你老母歌

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

何以 這土地 淚再流 ~~

国歌法
唔好混淆視聽，應該要用返正字

尋晚...
蔥菜牛肉 好食

講緊晚餐

啱啱係巴士即刻播國歌
隔離想屌鳩我我提佢國歌法已經立左
即刻收皮唔敢講野

我一邊播 一邊打緊999

無改詞

黎明來到。。。